依家猁狗輸波都鐘意轉移目標㗎？🤔

笑乜春熱狗啫 人地贏踢荷甲第一都贏波

你踢啲狗流隊都輸 就收皮啦

收爺啦死獌狗

我疤狗 傻西

我幫班猁迷手畜打定先咋

轉咩移呀 甩骹點踢呀